點解西區半山咁多日本仔旅遊？

返工行過 果到有咩好行？